天水圍可以競選首都未？

全黃

仲使唔使回鄉證？

可惜納入為元朗選區

Ok抵你囂張

咁先好，即查721

成日比人串
悲情城市同新移民集中營
點知圍狗屋最長時間紀錄保持者
石頭飛狗車
比鄉黑放煙花射

終於爭返口氣

今朝7點半一落樓下就見到勁多手足帶埋屋企人一齊投天水圍人

天水圍區

天水圍城